邊間報館未經同意而搶獨家報琴晚少女嘅事，大家要罷買一世

知道報館做突發個班好想搶獨家
我而家同你講
有邊間報館未經義士及家屬同意，諗住衝入醫院做獨家嘅
我屌你老母兼罷買一世
知唔知咩叫尊重

家屬要搵記者自有門路
唔洗你地係醫院捕住
你地咁樣只會令家人同義士更加困擾
可唔可以俾返啲空間人？

總之，俾我知道邊間報館咁做
我罷買一世，並懇請各位連登仔一齊罷買

好 撐你!

[請廣傳]警察扮示威者行惡事片段 +811文宣圖集結

推

大家想唔想保護義士家人架？點解無人推架？

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

agree
721 811